[求救] 唔想同肥婆一組做assessment

話說有科語文科既assessment係小組討論
佔比重都唔少，分組都應該係random
咁我班上有個肥婆係到，蝗黎
聽過佢講啲英文，完全唔知up乜
基本上1成都聽唔明
睇過YouTube oral拎lv1既都好過佢
屌，宜家好撚怕抽到同佢一組
點搞

Sor，開錯台，唔好意思